轉自阿仙奴球迷每場的心情

開波前 望贏波
開波後 望和波

認真post無人理？